const facts = [
	{
		question: "Wer ist der Regierende Bürgermeister von Berlin?",
		answer: "Der Regierende Bürgermeister von Berlin ist Kai Wegner (CDU).",
	},
	{
		question: "Wer ist die Chief Digital Officer (CDO) von Berlin?",
		answer: "Die CDO von Berlin ist Martina Klement.",
	},
	{
		question: "Wer ist der Chef der Berliner Senatskanzlei?",
		answer: "Der Chef der Berliner Senatskanzlei ist Florian Graf (CDU).",
	},
	{
		question: "Wer ist Senatorin für Wirtschaft, Energie und Betriebe?",
		answer:
			"Die Senatorin für Wirtschaft, Energie und Betriebe ist Franziska Giffey (SPD).",
	},
	{
		question: "Wer ist Senator für Finanzen?",
		answer: "Der Senator für Finanzen ist Stefan Evers (CDU).",
	},
	{
		question: "Wer ist Senator für Kultur und Gesellschaftlichen Zusammenhalt?",
		answer:
			"Der Senator für Senator für Kultur und Gesellschaftlichen Zusammenhalt ist Joe Chialo (CDU).",
	},
	{
		question: "Wer ist Senator für Stadtentwicklung, Bauen und Wohnen?",
		answer:
			"Der Senator für Stadtentwicklung, Bauen und Wohnen ist Christian Gaebler (SPD).",
	},
	{
		question: "Wer ist Senatorin für Inneres und Sport?",
		answer: "Die Senatorin für Inneres und Sport ist Iris Spranger (SPD).",
	},
	{
		question: "Wer ist Senatorin für Bildung, Jugend und Familie?",
		answer:
			"Die Senatorin für Senatorin für Bildung, Jugend und Familie ist Katharina Günther-Wünsch (CDU).",
	},
	{
		question: "Wer ist Senatorin für Wissenschaft, Gesundheit und Pflege?",
		answer:
			"Die Senatorin für Wissenschaft, Gesundheit und Pflege ist Ina Czyborra (SPD).",
	},
	{
		question:
			"Wer ist Senator für Arbeit, Soziales, Gleichstellung, Integration, Vielfalt und Antidiskriminierung?",
		answer:
			"Der Senator für Arbeit, Soziales, Gleichstellung, Integration, Vielfalt und Antidiskriminierung ist Cansel Kiziltepe (SPD).",
	},
	{
		question:
			"Wer ist Senatorin für Mobilität, Verkehr, Klimaschutz und Umwelt?",
		answer:
			"Die Senatorin für Mobilität, Verkehr, Klimaschutz und Umwelt ist Manja Schreiner (CDU).",
	},
	{
		question: "Wer ist Senatorin für Justiz und Verbraucherschutz?",
		answer:
			"Die Senatorin für Justiz und Verbraucherschutz ist Dr. Felor Badenberg (parteilos).",
	},
	{
		question: "Aus welchen Parteien besteht die Regierung in Berlin?",
		answer: "Die Regierung in Berlin besteht aus den Parteien CDU und SPD.",
	},
	{
		question: "Aus welchen Parteien besteht die Opposition in Berlin?",
		answer:
			"Die Opposition in Berlin besteht aus den Parteien GRÜNE, DIE LINKE und AfD.",
	},
	{
		question: "Wer leitet die Technologiestiftung Berlin?",
		answer:
			"Die Technologiestiftung Berlin (TSB) wird von Nicolas Zimmer geleitet.",
	},
];

export default facts;
